【警務處簡報。立法會】7.3官方重製版

是240p的超低清

保證錶都睇唔到

呀sir而家2019年喇

我無野講

咁好嘅材料都冇人PUSH

留言好好笑

呢啲片都有得reboot

最好笑個d反而係簡體字個d